其實由個女仔比人射爆眼之後 都可以屈落tk 由始可見 你無論捉鬼唔捉鬼 無論係打人或者比人打 一樣都會屈落示威者到

好心大家 唔好成日話人豬隊友 累事撚
最撚累事既 係大家既潔癖